有無人試過係公司用alt+tab，之後

見到老細行埋黎，自然好順手咁禁落去

之後電腦hand撚左機，定左係個個畫面

仲唔即刻重新開機

咁明顯

即刻用龐大嘅身軀遮住個mon

鬼佬嚇到一拳打爆Mon.gif

有鬼用

定左響JobsDB

開多幾次，你老細就會慣嫁喇，我老細都係咁，第一見到係會有少少唔適應，睇多幾次就慣嫁喇，我日日都開

未試過咁柒

大美人召喚

師兄你唔小心吹大左？

唔係，我認真嫁，
jobsdb 日日都有email 黎，我日日都係office check

老細咁開明既
你就好

真心好灰

佢開頭會講粗口，但後黎就無咩野，我諗應該係心淡放棄左我喇 btw 佢照有野派比我做